陳雲：由盾進化到劍，香港人用了五年時間

注意：
純粹佳文分享，
小心盲反人仕。

陳雲：由盾進化到劍，香港人用了五年時間。由二〇一四年九月到二〇一九年九月。而二〇一四年其實也並無用盾。
一九九〇年，伊拉克浸入科威特，美軍及盟國用「沙漠風暴」行動拯救。美軍的「沙漠之盾」行動，由一九九〇年八月預備，不斷增兵及演練。在一九九一年一月進攻，行動名稱改為「沙漠風暴」，採取轟炸震懾，二月改為「沙漠之劍」，直接驅逐伊拉克出科威特。由守轉為攻，由盾轉為劍，用了六個月時間。之後，伊拉克被趕走，科威特解放。
美國是遠道攻打一個中東強國，而香港人是在本土防衛幾個風燭殘年的藍絲。

（圖片來源：網絡）
香港人轉得太慢，損失慘重。

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

陳雲廢post,請善用不推文回覆

當年佔中見到泛民篤灰我地都會屌啦，而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦全部都比佢屌，破壞力唔差得過當年篤灰泛民

記唔記得 day one我地連登仔好團結， 講好左
兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責，
睇番和理非，佢地初初都唔認同爆玻璃掉磚，但佢地都無出黎指責呢啲行為，甚至慢慢進化去到跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足。

自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量。
你自己睇番高學歷廢青巴打個post,而家陳雲毓民 做緊嘅野同1970年蘇聯用間諜分化技巧係一樣，話佢地係共諜唔係口號，係佢地真係共諜黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

唱歌 口號 人鏈 聚民心； 連儂牆 文宣黑警惡行
陳雲話無用
梁天琦 梁繼平 攬炒巴 泛民
陳雲又老屈
講好左嘅和勇互相支持呢？
和理非幫我地跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足，我地而家點佢地？
你唔鐘意 兄弟爬山 各自努力 嘅，就唔該聽狗主話死番去高登